有冇人有睇欲望寄生JAGAN?

好撚好睇

少少獵奇風 但啲打鬥同描寫啲人心境做得好好

男主由一開頭頹廢打工仔 到開始有目標 到崩潰邊緣 到依家全心復仇

三日土課長

故事內容好清晰 逐個階段咁去 睇到60幾集飛到後面百幾集睇都跟到講咩

睇過頭幾話 剩係記得男主好鍾意射

想怪佢但又怪唔落

珍

開頭畫到好嘔心
後尾愈畫愈型

啲心理描寫勁好，唔止主角，連啲side cast都好正（Eg 變性人）

想睇人妖線

主角越畫越型

射爆茄子

男主依家型撚到
一開始做警察果陣勁毒

但劇情幾正 暴走得黎又引人入勝

原來有人睇無人講

愈嚟愈沉住去 對比其他王道漫下下鳩叫真係型好多

岩！

有密集恐懼 頂唔順

男變女個條線好有趣

男主個屌閪fd係咪已經死咗

上次打個壞人化leader出黎幫手出左一招應該死左

無啦啦侵埋個散春玩做乜鳩

敵人既敵人就係朋友

黎緊 3vs 3 會係？
Jagan vs 黑鬼
散春 vs 無顏
vs
定係大混戰？

未有熟肉已經有睇生肉
不過都係第一季最正 宜家向皇道發展緊

射爆茄子！

青蛙個隻？死左好耐喇

好似冇印象佢死左既

國會混戰果場死左

金毛女警雖然樣靚 但無乜情感咁
變左女人個外賣仔一開始段自白好正, 相信係唔少打工仔既心聲

好想佢出小呂外傳

3打3好似好好睇咁

屌呢套野...
見到女身男心都扯左...

GAY

有睇係咪就黎尾聲

我覺得散春幾撚型

幾時到湯媽媽上位同男主有感情線

啲情節仲正過h漫
當然主線都好好睇

期待黑鬼部隊

散春有初代火影咁勁
對黑鬼部隊應該靠作carry

好撚期待3vs3

男主又有後宮

個人妖似會強姦男主角

湯媽好大波

又溫柔btw佢隻貓頭鷹都成日約主隻貓頭鷹

最正係一集出左幾個好似好勁既隊友，下一話就死鳩晒

最新幾話變左BL 好基

睇咗幾話先知係要聽神明的話個作者
佢D作品真係好睇得黎又痴線

金城宗幸的作品真係好正最鍾意睇佢畫到的角色痴痴地線

誠如神之所說到最後都似變左BL

再睇返 真係以為換左人

好睇
節奏快
獨白又有共鳴

睇新果話又令人身體很成實
八爪魚「仔」好好丁
愛理大波波

性轉換

主角人設好難捉摸，明明主角開頭係對自己平凡人生感到好悶，對咩人都假笑，後期冇矖呢d人設，反而可以為左女主死，又想同女主結婚過平凡人生，同開頭完全相反同埋男主個樣完全整左容黎

佢唔係畫緊套足球漫畫咩

有咩叫咩名 想睇睇

Blue Lock 唔係一般足球漫黎 佢都幾勤力同時出兩套

我之前覺得誠如神之所說同獵殺絕望山都幾正

反而誠如神之所說一路未睇 呢排今際興啲人講同期同類型有呢套就想睇番

前半段好撚正，到後期爛撚哂尾
如果同類型既話彌留之國愛麗絲好睇的

咁睇完愛麗絲先睇

假jagan 笑到仆街

射爆精子

愛理線想點 畫咗好耐

好睇嘅紅唔起，垃圾就個個當神咁拜，呢套就係紅唔起嘅例子

第一眼以為真係主角 只係未剪頭髮

當H漫睇

又變返男人

我想睇愛理多啲

愛理之決死手淫

月刊定周刊黎
上網搵邊本少年雜誌連載都搵唔到

《Big Comic Spirits》是日本出版社小學館所推出的漫畫週刊雜誌，鎖定的閱讀對象為年齡層較高的青年讀者群。 1980年10月創刊，創刊當初是月刊，1981年6月開始轉為雙週刊，1986年4月起成為週刊。該雜誌連載的著名作品，有浦澤直樹的《20世紀少年》等。

我身心即刻健康番

唔該巴打

無得睇仆野了

屌到偶像隻豬喎
死都抵啦

上一秒決死手淫
下一秒變左男人

黑警

佢日本個邊出到幾多話
點解漢化好似幾日出一話咁

好撚正

唔知有冇得還原
變返男人人氣會唔會下跌

138

佢見到主角又變反女

仲要條j有毒

可能佢唔係向jump連載

愛理是個bitch

作者都幾勤力
Blue lock 踢足球都可以講到打搭咁

最慘係條女比個毒撚佔領身體自己做咗公廁都唔知

同一個作者？
bluelock. 個作畫好神wor

係
我吞噬你既吞噬我既吞噬

同一個作者,但作畫唔同人

未睇
咩野變男變女?

願望成真

主角個心理變化有d怪

男主個心態寫得麻麻地，感覺作者唔想男主係王道漫果啲主角咁，口口聲聲話自己英雄拯救世人咁

但一方面佢的欲望又飄忽，一時復活條女，一時想同女警一齊

愛理姣走個大叔做乜

其實都唔差啦 一開波想復活個ex出自責任心同內疚 個女人等咗佢咁耐，但佢都知自己唔係真係咁愛佢，後尾女警同佢一齊 佢先知自己真係鍾意人

x factor
我估變樣做臥底

明明同樹佬好大仇，無啦啦合作

點計樹佬都大仇口過課長
但而家又合作 又變左殺死課長係作最大目標

課長好似大仇啲，背叛仲要屈鳩主角
天狗差啲整死埋貝兒（女主角）
散春（樹佬）冇咩點搞主角
佢最多都係搞死咗個正義撚

我覺得男主既慾望並唔太關女人事

佢一開始就係成日講射爆茄子所以先拎到變槍既能力去射人
中段都有講過其實佢自己既慾望就係「正義既殺戮」

當然同triple H打完,比呀sir背叛之後男主既心態一次次咁變化

不過變極都未覺得佢既慾望就係女人 你話佢個強姦犯中同既慾望先係女人似乎比較岩d

男主同散春都冇乜仇口
個感覺似係本身既立場先引起沖突 即係男主係警察、散春係賊，警察自然要捉賊既感覺

反而三日月就好撚大仇口 未計男主都算尊敬同信任佢 佢差d為左堅持三日月講既正義而害死左貝兒 同時佢又好信三日月唔會因為背叛
結果到頭來竟然係三日月背叛 然後仲令男主身敗名裂 男主就比全世界追捕、同女朋友分開，而三日月就unun腳同個仔過開心日子

點睇都係同三日月仇口大過散春

比我都係會殺咗三日月、無顏同天狗班人先先
之後再慢慢同散春計數

係 主角本身就唔夠打
利用散春殺左班人先算
果班人想控制全日本 散春只係鍾意亂同刺激

幾鍾意呢個作者啲作畫
個畫功去到中後期同前期一定好大分別
好似愈畫愈入狀態咁
呢套個主角同誠如神之所説都係咁
JAGAN

最後冇殺到三日月 自己又變咗大愛撚

JAGAN應該點讀
正㗎

賈甘

渣ga

最新嗰集愛理好正

愛理個能力咁撚勁嘅幫人用打緊丁仲可以分裂搵料

渣鏡

女人一路打丁男人一路偷資料

無顏觸手PLAY個助手已經幾正
今集又打丁

點解唔直接整暈個肥佬睇資料
要邊打飛機邊睇

比你打埋飛機

三日土 定 三日月.......

每次想丁愛理個心情都好矛盾

男人都丁

散春都唔知咩事
明明係樂園大佬，無啦啦同男主一齊搞番個樂園轉頭

我見解係
散春一開始係覺得樂園個idea 好吸引 整到好多半壞人 令到個世界更亂 佢自己都係想搵有趣既人

但樂園發展之後 無顏想半壞人融入返世俗既制度 做市長搞政治 又搞防暴之類
佢覺得無癮咪quit

就係唔知佢咩事
就係咁任性所以先係散春呀嘛

其實一睇已經知黑鬼係三日月
但都係俾呢幕震撼到
同埋啲畫真係好撚正

但係好反智嘅係本身係大佬級數，到要反自己啲手下（無顏）果時反而要靠外人幫手

套野成日夾雜埋啲英文，做到少少美漫風咁好正